{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우림호텔"
    },
    "text": "チェックイン時間は15時以降、いつでも可能です。 荷物の保管はフロントでいつでもお預かりできます。 基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。 人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンです。 （満4歳以上）チェックアウトは翌日午前11時です。 過度の飲酒などで統制が不可能な場合、客室のご利用に制限がある場合があります。 全客室での調理は不可であり、禁煙です。 未成年者は保護者の事前同意や同伴なしではご利用いただけません。 事前同意や同伴なしには利用不可および当日キャンセルの件として処理され、払い戻し不可です。 ペットの同伴入室はできません。 客室内の備品または施設破損の際は、まずホテル側にお知らせいただき、購入価格で弁償していただきます。 ホテル客室のイメージは撮影環境の影響で異なって感じられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時以降、いつでも可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はどこで行いますか？",
            "answer": "荷物の保管はフロントでいつでもお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "全客室での調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の事前同意や同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品や施設の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の備品や施設破損の際は、まずホテル側にお知らせいただき、購入価格で弁償していただきます。"
        },
        {
            "question": "ホテル客室のイメージは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "ホテル客室のイメージは撮影環境の影響で異なって感じられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 307
    }
}